睇到達哥俾台狗當小丑咁撚再反唔落了

辛苦錢唔易賺
仲反冇人性

好慘 一件牛仔外套著咁多日